最勁試過點樣激發潛能去溫書?

平時上堂訓教
以為係吹水科
點知臨考得番一兩日先知係背野科
本身傷風+發燒
因為實在唔想肥 無視晒所有外在因素去溫書
一諗起唔夠時間背D傷風感冒病痛 感情失落 突然自己全部消失
入左溫書既ZONE
身處麻雀館都可以當左係圖書館咁靜

特登最後一刻先溫 激發所有潛能 極高效率

飲左十杯coffee

冷手打個熱丁丁

醒晒

火燒埋土

一定要最後個24個鐘先開始溫

每溫一個lecture食一排朱古力

中四前未試過唔合格
但有一科第三四次test 開始keep住唔合格
成日畀人罰留堂重測

去到聖誕假發覺唔對路
咁落去分分鐘畀人迫drop科

嗰科上學期得6課
成本textbook得100頁唔夠
成個假期每日用十個鐘頭時間溫一課
由頭到尾自己完整學一次
每一句每一段都迫自己要完全明晒先叫溫完
再自制精讀notes
嗰幾日除咗食飯痾屎痾尿瞓覺就係溫書

放完假返到去
突然之間話考試前嚟次突擊測驗
幫大家溫書
考完出嚟全級最高分
之後一直去到會考前測驗考試都keep住拎85%以上

最後會考paper1 用一半時間做一半時間對卷
Paper 2 mc 用咗廿分鐘就做晒

過咗幾年對返考評局答案
Paper 2 100%啱晒

嗰陣dse ict覺得唔對路
自問背嘢唔差
個半月一字不漏背咗成本last minute (>200版A6)
諗起都覺得痴撚線

中同們勿相認

從來都無呢d技能
靠平時上堂聽，考之前科科都係咁易溫下
但如果嗰無興趣平時無聽書
我都係同態度去溫
所以d Grade一係好高一係好低

想同女神一班
坐佢隔離上堂

溫完書做mock卷（mc)

錯一題用電蚊拍電一下大脾

搵下有邊個chapter有興趣
之後用最集中嘅10分鐘溫書
效果好過3粒鐘夢遊

利申：ADHD

冇
溫一分鐘書要發返十分鐘白日夢

重考先溫

宜家做緊 得返1日半温21課 全部都鳩背 琴日訓得3粒鐘 今晚

入咗温書嘅zone

今有電蚊拍激股

報驚